十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

直接天滅中共啦

今次樓主有返啲腦

不要文革，堅決反共

On9
叫d咁既口號 你想外國點幫手呀

叫習近平下台好D，因為佢最要面，同埋佢在體制內嘅敵人多，要激到佢爆血管

多謝讚賞

「天滅中共」仲好啦

數番共產黨殺左中國人數目，係日本侵華4倍，仲多過納綷德國

6th demand: resignation of president xi

大家千奇唔好print支國國旗然後擺地下踩呀

不建議
共產黨不限於習近平一人

你只叫佢下台=變相被支持其他共產黨員
可叫天滅中共/anti Chinazi

咁理性既口號好少見

習下台+天滅中共

依家貿易戰、逃犯條例都係習近平一手搞出黎。再加上派福建幫搞亂香港都可能係佢嘅主義。習近平就係世界公敵。只要習近平下台，國際就可以安享太平，一定得到國際上的支持！

認同，反而張曉明張德江呢兩個仆街可以提下

唔好怕咩得罪成個共產黨,佢成個黨都係毒瘤黎

咪玩 攪成咁係成個黨國問題 要針對黨國

明末崇禎下台會否可解決問題？

關我撚事

追責一定要追啊頭，佢唔係無辜嘅

天滅中共 解放中國

國際係要對付共產黨
不限於習近平一人

無需要只集中叫一人收皮

你係孫中山，會唔會叫反清同時又叫薄儀下台？

指定動作啦係咪啊

唔係咁好喎89年叫小平下台 而家19年叫 近平下台會唔會89 2.0版呀

乜乜下台乜乜下台
有撚用
十足十飯民果啲6月9號仲叫緊林鄭比卡超下台
陳雲雖然有時有啲煩
但佢句 驅逐共黨 錯唔撚晒
不過我比較想嗌共產黨死全家

89 2.0 可以加速中共分裂倒台！今日習近平權威不及當年鄧小平。
同埋十一閱兵期間，解放軍在軍營內睇緊閱兵，同埋解放軍有開放日，唔得閒理香港人示威

「網絡長城」阻礙慶祝國家成立日…

兩個口號都可以一齊叫！

光復中國!共產黨下台!

天滅中共
光復中國
Free China

係天滅中共 平反六四 全黨死清光
習近平下台係無撚用架！

三十年前叫李鵬下台
三十年後叫習近平下台

你覺得有用咩？

係天滅中共 平反六四 全黨死清光

習近平下台 有咩用
香港都係無普選 無5大訴求

打人一巴, 要人丢架, 跟住等人讓步？Work 嗎？

12點英領 2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

建設自由中國

十一遊行舉美𣄃話支持美國要求加入美國成為其中一個州份仲落面
傻鳩黎

我好懷疑樓主係中共派系鬥爭嘅相關人士
落中共面大把方法，但叫習落台，得益係咩人？呼之欲出

不如嗌埋「打倒共產黨」?

好膠

習近平：

共產黨倒台

叫咩都唔反對
但我地要諗下主線係邊到
如果係國際戰線既
我地要做d可以得到國際認同既野
媒體會報而且得到其他國家人民既支持
咁先有noise

如果只叫佢下台
其他國家既人都唔明點解
只會以為我地只係唔妥佢個人
最後佢地只會覺得係你地自己既問題

激嬲左一個咁要面既人
但我地乜都得唔到

大家可以討論下點樣可以計劃得好d

叫習近平落台唔係點行得通，不過可以叫其他口號挑起中共權鬥
叫韓正辭職得唔得

你嗌陳雲果句驅除共黨 光復香港都無咁on9

支共係共生體黎架柒頭
死一個雜種不傷大雅

驅逐共黨，光復香港

天滅中共

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（如果見到啲廢老藍絲拍片最好叫呢句，啲官媒一定唔夠膽將啲片傳返上大陸，要令佢哋嘅維穩工作白做）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去咁多年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

李一平有解釋點解拉習近平落馬可以有助中共解體，佢話黨內分裂係最好嘅時機令中共解體。大家可以睇下呢段片

仲有，叫習近平落台可以打屈我地港獨既人幾巴

之前就係佢屈香港人港獨，恐怖主義
今日「國慶」佢係要承擔相應責任！

有消息指早幾日員佐級協會話用真槍實彈鎮壓係習近平親信王岐山唸出嘅橋，你可以聽一下（中間開始）
冤有頭，債有主。一定要佢負上責任

我試過連農牆貼習近平衰嘢

仲落台？ 死全家啦 屌你老母臭化西

佢落台後同死全家無分別

請幫推埋呢個post，同埋唸下有乜策略

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

從各方信息渠道顯示，今次香港問題係習近平搞出黎，以下係人權民運信息中心資訊：

岩呀，滅中共才是真正生路

不如真係叫佢去煤山

中共包括習狗搞9香港要付出沉痛代價

效果都一樣

請各位幫推呢個post

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

驅逐共黨

雖然係咁，但中共及習近平不停搞9香港，我地都要唱衰佢

呢條短片，李一平嚴厲批評習近平搞到香港今日嘅問題，佢仲話習近平地位開始受到挑戰

可以一推

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

習近平下台!!!!!!!!!
天滅中共!!

支持樓上巴打們提出呢2句口號
習近平下台 同 天滅中共
呢2句完全唔傷害中國

要逐步教導14億國民將中共同中國切割

推

驅逐共黨 光復香港

維尼下台 天滅中共

即刻被人轉移運動焦點為推翻中國政權

建設民主中國

點會係習近平呀！係林鄭自己好打得咁打出嚟㗎！
呢個另一個作用↓會唔會低低哋呀？😅
另一個作用係，閱兵期間，解放軍同武警一定要睇直播，無法出來執勤。

如果無習近平默許，條例點會推出？

如果唔係中共搞搞震，香港點會搞成咁？

10月1日主題，若想得到傳媒關注，我提議當日活動應該有一個吸睛主題：

（1）大家手執維尼熊公仔/維尼熊的物品 遊行，到時成街都是維尼/橙黑色

（2）或手執韭菜（韭菜：中國低階層的自嘲，寓意著即使被人壓榨宰割，仍然會頑強求生。）

因我發現最近的衝突流血事件，令身邊人開始睇到有些麻木。組織一些特別與中共有關的主題集會，一齊賀佢老母！等大家的注意力再集中！

太左膠
叫陳雲果幾句啦
驅除共黨光復香港
全黨死清光

洗唔洗學下隔離國語言，
用佢地既語言叫習近平下台

可以叫天滅中共，習近平下台。
用粵音讀嘅胡語：
天咩終宮，屎煎片沙怠

落台跟住咪有第二個上位 對真身重要

噉不如叫中共倒台啦

退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

直接叫共產黨亡黨 /退位la

大家請用不推文拉post

生日比人叫「壽終正寢」會有咩感覺？

已FC！

「南華早報」證實了信息中心9月4日的報道，也即正式撤回修訂逃犯條例是習近平在中共黨內的重大失敗。習同其它中共黨內高層及元老的對立在6月14日就已開始，習近平親口說出只能「暫緩」令到香港局勢越來越嚴重後，中共黨內高層的不同聲音越來越強烈，這促成了香港政府直接要習近平表態，而習極不情願地接受了這重大失敗

消息來源：中國人權民運信息中心

全文節錄如下：

南華早報的報道，證實了信息中心9月4日的報道。信息中心當天的新聞稿根據可靠的消息來源指出正式宣佈撤回修訂「逃犯條例」是習近平在中共黨內的重大失敗，而王志民在10月份的中共四中全會之後會被調職。
習近平同其它中共黨內高層及中共元老的對立在6月14日就已開始，當天就有正式撤回逃犯修訂條例草案的強有力聲音，但習近平親口說出只能「暫緩」。而為維護習近平的「面子」，其後香港政府陷入到越來越困難的局面。而正是為維護習近平的「面子」，習近平辦公室直接對「港澳辦發言人」，「人民日報」下達指令，從將44人極速起訴暴動罪再到將港鐵陷入極大混亂，一次又一次地令香港矛盾極大地升級。習近平導致的香港矛盾極大地升級，令中共黨內高層的不同聲音越來越強烈，這種越來越強烈的聲音直接或間接被香港政府聽到，這最終促成了香港政府直接要習近平就正式撤回表態，而習近平雖然極不情願，但不得不批准正式撤回，這是習近平在中共黨內的重大失敗。

831、新屋嶺、721、612，
失去生命、失去眼睛，失去前途嘅後生年輕新一代義士，香港新一代被殘害嘅原因，全部都僅係因為一人嘅面子，一個人的權利造成！

因此，我呼籲大家
十一遊行要高叫「天滅中共！習近平下台」口號落中共面！

另有消息兩則：

據聞，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

推！！